其實仲有無人記得 星空之門/星夢 呢隻online game?

好懷念
想玩番但都唔見有人開私服

有呀 藍貓定唔知機械貓私服 係星空之門黎
之前係高登 開

我都好似有印象 但藍貓仲有開緊？

你去RC問下囉 2年前玩過一陣 成日死SER 玩唔到落去

好似仲有 搵到個官網

星空之門 係我人生第一隻OLINE GAME 果時小學雞 要搵阿媽拎錢買月費卡

我都係

但隻私服要等佢審批先可以下載主程式

星夢係神作
不過隻藍貓私服好悶 人地99lv 你1lv 得你自己一個玩單人遊戲咁又無得係綠頻講野

藍貓果隻我2年前玩2個鐘已經打到55LV 而家唔知

孖妹

依家玩都係想重拾回憶
巴打怕悶同我一齊玩lo

2粒鐘55lv
等緊申請

Winter summer

小學個陣俾個鐘意既男仔叫我玩
就係咁開始玩人生第一隻online game

最後有無一齊

冇啦 小學邊識咁多

不過之後有keep住玩 但佢有一次死完ser就冇再玩

都唔知點解要停

我記得03年果時星空之門岩岩開 所有既BGM都同以後星空and星夢既唔同 係有次改版之後換哂BGM
我好記得以前d音樂城市係比較莊嚴野外係沉重陰森 森林係比較和諧安寧。唔似得之後尼尼亞王城個BGM膠味咁重

好懷念

你地玩咩職 我記得我好似係聖靈補師

星空除左守護劍士之外其他職都係廢

守劍用果個黑石記得貴到仆街

星眼爆怪++++

仲記得哥時動漫節套399裝貴到hihi 個個買黎炒 之後有一年7點起左身去會展買 但都買唔到 睇住人著 好撚提子

星夢真係童年回憶
月set日set
俾人爆左ac就無玩

上幾年官方話搞復活，但意見分歧太大收左檔

呢隻野好撚食錢
同埋3x幾蚊就有點，好快就燒身家

當年儲左套月set 冇耐就冇玩lu

星夢cut曬d支線任，轉職任，合體堆，機甲掛lv
捉寵又少左好多
初初唔慣

我記得我水左超魔導劍士1支戰神之力
之後再重開ac正式玩識fd

但隻game玩炒賣 低買高賣 都滾到下錢

仲記得果陣組隊打怪 打打下跌左舊藍色機械人果啲裝 但咁岩又唔係輪到我汁野 就即刻退隊汁鬼左佢 諗番都奇怪點解細細個已經咁賤格

星夢間公司改左名之後就主攻app市場，見online game市場做唔住就出埋啲復刻乜乜乜賺埋尾水摺左佢，黎緊話會出新app game叫星門守護者，但個佢官網只得殘體介紹，唔知想點

問人出app好定PC game 好，個個都話PC game
轉頭話意見都係參考下，再眾籌
梗係比人屌到反艇

叫人籌錢比佢整game都已經覺得怪怪地 但確實而家整pc online game 真係冇咩出路

巴打藍貓ser 已家穩定又好玩 我100轉生人士 有咩唔明都可以問

當年睇天馬行空見星空之門有得合體
所以一直好期待星夢幾時更新有得合體
點知到最後都無出
不過星夢真係好好玩，識到好多朋友
個時仲特登去動漫節買第一套399

有無人一齊升藍貓私服 pm me

啲bgm真係正好多
可惜搵唔返

星空/夢引怪爆怪呢個設定真心
依家都好少game可以打得咁爽

藍貓私服 1x lv 有無巴打一齊升

上年仲有玩藍貓 玩到40幾就收左皮無玩
仲有張好人卡係到

星夢
細個斷斷續續玩左幾年
引怪爆怪依個設計師真係好爽

自己一個好難升 又唔想多開

一定要多開先升到
要有聖靈

有冇人係藍貓rc相認先 我係隊伍語音頻2

不過依家睇返其實幾悶,D職唔平衡搞到開組離離去去都係要嗰幾個職,其他就食晒屎除非你FD組,真係好佩服當年可以由朝爆到晚

識爆一定係開3招自身技，然後㩒傳送點定怪

初玩靈鬥,後玩守劍
懷念

機甲裝

講起諗返

最好玩緊係台地殺人

荒地引一大堆古偶出去恰啲30lv唔識死既都好玩

以前做聖靈企定定係傳送點等隊友拉怪過黎補血就輕鬆練功

引怪都ok 唔洗打 同埋門檻冇咁高 多數低lv 小小已經夠防頂 仲記得哥時岩岩夠30lv 用羽頭都夠頂50lv怪

屌，隻game到後期根本唔撚平衡
又虹龍頭，羽頭，獅翼
仲出埋啲符紋
印象中有兔紋，圓舞曲就屌打晒所有人

好想玩返 係咪有私服？

係出刀背開始就唔平衡 有錢=大曬
當時都係最搵錢果陣

以前玩唔厭 每日綠頻組隊
見到有人招人升都仲要鬥快跑去
又要搶地盤唔好爆親人啲怪

星眼果啲細地圖又勁多人一齊升真係

後期冇人招啦
啲裝愈後愈屈 可以自己回血回魔
搞到個個都玩爆手咁制 自己引自己爆

最深刻係星空初期好積極搞活動
撞正雅典奧運,跟指示跑完有唔同色天使光圈拎
gm真係幾秒應機之類

其實整手遊唔係問題 問題在於冇好好利用原本嘅遊戲方式 如果有資金整到好似日本game咁 類似育成類應該比較多人受落

星夢最好玩都係可以吹水同識人 想信手機game都好難做到呢種感覺

即時戰鬥,一多人都好易出事
技術層面應該好難搞,本地公司計

手遊都有啲係可以周圍行既,不過咁搞法要用平板玩至得
手機個mon咁細,睇撚咩

首bgm

有啲係以前啲TVB劇BGM

年經POST

細個以為星夢會長玩長有架,雖然中期開始失衡,但肯更新啲玩家都無乜流失
係CDE唔知做乜改左名做M唔識串,又唔更新,啲人開始走,我最後階段都無野做淨係玩拮花,最後終於玩完

我

諗返以前玩引真係好辛苦
逐隻逐隻拉,又唔可以跑太遠,否則就跑散晒D怪要重頭拉返,真係血都嘔埋出黎
自己嗰個職又唔係話太引得(聖劍士 ),一引太多就有去冇回都似
不過overall嗰種感覺係近年D網遊搵唔返嘅

真係有心想玩藍貓SER既 RC PM巴神,話唔定有裝送

玩反幾日 但妹難升lv

藍貓個ser難吾難升lv 求link

計你出技既經驗黎升
自己一個既話 要多開囉... 打手 聖靈 守護使

毒茹招引爆 另收魔影3 555

放赤set 金身 生化手 123

守劍 全職引怪待組

放c翼 虹龍頭 羽頭 禮set 888

玩聖靈補師
自補自升LEVEL
50LV技好平, 6-10萬就有
真係好懷念, 真係無遊戲可以替代到
機甲掛尼城, 聖靈個時仲要儲好耐錢買魔神君魔杖
都唔知點解自己記得

用番而家感覺黎睇 其實隻game真係好悶 同 冇咩特別 都唔明點解會咁深刻 可能一隻online game 人同人既交流 重要過遊戲性好多

無可否認嗰時嘅遊戲氣氛係好好, 好多時多係吹水多過升LV
自己嘅打字都係喺嗰時練返黎

神作星夢

好懷念逢星期五嘅公會戰

後期d神劍/神魔怪/符紋系統，又出倍攻倍經卡開始唔平衡🙈
少左人玩
玩左好耐都唔夠錢買天紋
得惡k，圓舞曲個d

仲記得之前紅名跌左d貴野比人

好想瘋狂爆怪
好想騎住發條龍跑

永遠懷念果段落荒地深處引古機出門口恰啲岩岩夠秤入櫻城玩家既日子

想玩返星夢
有無好心人有link

上fb 搵星空之門 星際

時代的眼淚 星夢已被人遺忘

最記得果陣打血5 打左成幾個星期 出左一本 賣左拎去換生化手

咩意思

當年一堆Bug狗 星夢+20 Then賣裝 賺大錢

係咪好後期既事 我仲停留係頭幾代399裝既年代